【CCC尼別走】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

CCC尼不要走

垃圾topic

懷念ccc尼

躝

wenger

贊子 辛子

Forever

拎個飛機盃就串過馬撚

卡蘇二千萬都唔洗

哥斯尼好似一千萬都唔駛

要喎

850萬鎊
唔是咩

Skysport 寫10m
Transfermarkt 寫12.5m

"Arsene knows we won't be able to sign Mbappe, they already rejected a larger bid from Real Madrid. He's quite happy going along how we are now, but he knows supporters will get angry if they don't think we're at least trying. As such, we will continue to submit bids for world class players that we know deep down will be rejected," said the source.
估到

都唔是貴

電叻買親啲法國佬都幾掂 除左四球

so what's the source

做樣bid

bid又鬧,唔bid又鬧

肯開到呢個價算係咁

如果唔bid 會唔J
佢現架BID 令大家有得FF

可能黃雀在後呢
今年可能會大搞

FF

阿狗個offer多d錢
皇馬offer既轉會費冇阿狗咁多,但係set好多條款黎推高潛在轉會費
阿狗明碼實價,摩納哥一定可以收得晒86m
但係皇馬嗰100m,摩納哥未必收得晒

究竟係邊度有呢個消息出黎

我喺唔知幾多個post之前po過出黎

Arsenal came in at a lower price than Real Madrid for Mbappé but their package included more money up front and fewer add-ons. [@JamesOlley]

都係一季法甲

現架話加到95m再BID

最終可能有一億

得Express報導,可信性比較低

Alex Oxlade-Chamberlain is ready to commit himself to Arsenal for the most important time of his career.

Arsenal have made it clear they are determined to keep him and have begun talks over a new deal worth in excess of £100,000-a-week.

Gunners boss Arsene Wenger has already moved to try to tie up a deal within the next few weeks.

踢足又踢得好其實比得過
係怕佢易傷

都唔似會買到

阿狗呢啲窮西球會，100m真係好博

明知無可能開到幾高都得啦

留CCC就唔反雲了

信雲膠會搏埋呢2 季，但唔信佢用成100m買一個人

對老野黎講，100m食咗佢隻車

個假HENRY 好似都OJ ,幾M試下無壞

又試 試左好多年啦

雲加

收嗲啦偽毒

世三傷兩個月

四球辛洛高

傷完岩岩好開季

考完試了
普子強勢回歸

起身睇blue ball

曬女未?

真窮毒牙

條死老坑又續約

搭左九個字巴士終於都有得入隧道出九龍...

你考乜？

抵啦

CFA 考埋個lv 3

勁撚到

考完朝早9up 3子歸位

原來u仲未死

cfa有女食

簽佐人未

死左都復活反雲牙

那有女
Btw，買左switch 了，除左mario kart 同炸彈人仲有咩好玩？

遲下有得屠龍

8月屠龍

Ching好波

呢類型既話 除左拉卡錫迪
市面上都冇咩40-50m又買到既前鋒
係驚佢係sanogo之流姐

一齊打

同條女典牙

Rich

下季iwobi 加新享利

你都買 你撚馬會都大把錢

佢好似上次然 已經買左

早前用 gundam 00 mode 互相了解左
依家感情穩定

路狗又撚真窮

禾琴日係馬po出水 好準下 中左4win

訓左

茅買 吾色讀switch京比人笑

你廢老黎架 中午刀訓覺

拎張圖去指住講this this this
禾刀係貢
走果陣仲被周圍d 人笑禾

睇緊禾王vs推波 吾想返工

你有邊日係想返工？

係公司睇緊

禾以前去食subway 刀系係講this this this
比周圍d人係咁笑

輸錢既時候....

benz算唔算貴？

普子依家switch幾錢，想買

去遊戲台睇啦

我係灣仔188買2350
唔洗連京

話說星期六 我系條女屋企由3點鐘打war3打到8點
咁條女有問我要打到幾點 我話8點玩完 點知打利8點3先玩完 佢就嬲9禾吾同佢去食飯掛住打機 話嗌外賣又吊7禾 趕禾返屋企 仲嬲到宜家

咩系banz 牙

吊牙 短鳩刀會系馬po望下 你貢懶抵你輸

未聽過

又撚手足

食得架

你想買車牙？

無 因為真唔識車

係我星期六食飯比阿伯撚

一買就買benz

Me 連單車刀買5起

要睇幾多手西

係佢車我
我乜春都唔識巧柒

買車唔難係養車先煩

Same
淨系識踩有輔助look

OX READY TO COMMIT?

Alex Oxlade-Chamberlain is ready to commit himself to Arsenal and reject a move to Liverpool, according to the Daily Mirror.

The 23-year-old’s contract runs out at the end of next season and it’s reported Arsenal are willing to offer him a deal in excess of £100,000-a-week.

法國呢個po 既手足巧有米

又係個無來電打黎播錄音話有重要事情通知你
叫你打27284662搵胡先生 吊你老母

叫你返工咪撚射波呀

巧悶

返工得閒先慢慢同佢玩

打機囉

中學咩 同無京好玩

即係今日無返工啦

返左喇

星期一

得閒炒下股仲巧啦

那有錢 你老母！

Most clean sheets 2016/17

Ligue 1: Pele (18)
Premier League: Courtois (16)
LaLiga: Oblak (15)
Serie A: Szczesny (14)
Bundesliga: Neuer (14)

nba屌你 好撚悶次次大炒

炒輪囉

冇cfa丫

玩iPad

賭大細都要CFA咩

所以刀系返工好過

蝕價都蝕死

賭大細不如賭雲加波，
雲加波對好波一定屎波

搭吾到咀

冇真market depth 唔識玩，
試過睇住人地攞我冇可能攞到價嘅盤

講女啦

鳩買得啦
幾舊水一注，班賭馬撚平時一晚都幾萬上落啦

讀law位巴打係咪到
如果有對夫婦 無後裔 無立遺囑
死後有一位上契兒子 有無資格拎遺產

好彩買左雲加續約

U係契仔?

還返份遺產比人啦

乜春 八掛問下

迷普層樓日日升

辛洛高《隊報》採訪：我不後悔

合同期滿後，未能在阿仙奴立足的耶耶-辛洛高選擇了離隊。這名法國前鋒希望能盡快振作起來。

這名24歲的前鋒經過4年後，成為了自由身。擺脫了傷勢的困擾後，他希望能夠第一次度過一個真正的、對足球運動員而言，富有意義的球季。

Guillaume Dufy(以下簡稱GD)：您已經很久沒在大衆視線中出現了。您現在過得怎麼樣？

Yaya Sanogo(以下簡稱YS)：大體上還可以吧。現在我左腿腓腸肌痊癒了，這個傷勢讓我在差不多七個月都不能上場。我是在今年1月份傷愈的，能跟著預備隊(阿仙奴U23)踢球了。

GD：您踢了多少場呢？
YS：3場4球。數據不大驚人，不過對我而言算是個實實在在的慰藉。受傷之後日子很難過，心理層面上總感覺是孤獨一人。你幾乎只能單打獨鬥，沒人能幫助你。另外，一直弄不清楚傷勢的根源也很讓人覺得挫敗。

GD：從合同的角度來說，您現在屬於哪裡？
YS：我目前是自由球員。冒險征程結束了。

GD：不過，一切其實也才剛剛開始吧？
YS：某種程度上，也可以這麼說吧。2013年在土耳其拿到U20世界杯冠軍之後，我迅速地被雲加納入了他的計劃。我在歐冠對費倫巴治踢了一場非常棒的比賽（主場2-0），然後我就受傷了。

GD：背部受傷，是嗎？
YS：對，椎間盤突出。我沒有做手術，不過從這時開始，我的身體就常常出問題。

GD：在這三年𥚃，您曾經被租借到水晶宮（2015年1月-5月）、阿積士（2015年7月-2016年1月）和查爾頓（2016年2月-5月）。三次租借經歷都比較失敗。
YS：傷病挫掉了我的銳氣。我也有過高光時刻，我還記得2014年夏天的酋長杯，我在面對賓菲加時（5-1）完成了大四喜。當然了，我也做出過一些不大好的選擇；也許我並沒有為了主力位置付出足夠的努力。

GD：您提到的「不大好的選擇」，具體是指什麼呢？
YS：我指的是阿積士。那時，法甲的一些球會都相當嚴肅地接觸過我。

GD：尤其是Hervé Renard，是嗎？
YS：對，但它沒有成真。眼下我不想就此多談，但如果再來一次，我仍然不會對這個選擇感到後悔。

GD：雲加並沒有給您太多上場的機會，您會因此指責他嗎？
YS：當然不會。他也無法對我的傷勢負責。他是一名偉大的教練，我從他身上受益匪淺。

GD：您目前對未來有什麼期望嗎？
YS：能不受困擾地踢一個完整的球季（他目前正在與熱那亞接觸）。我最大的希望就是能夠踢球。

文章轉自Arseblog 中文版

thank you and byebye

暗殺普狗

樓價已經完全離地
香港等多十幾年大陸佬轉移資產得差唔多就可以收皮

呢兩個月坐火箭

都係炒黎炒去 冇留意了

下半年希望回落啦

回乜春 你有一層都夠皮啦

luh 未

望香港樓價回望應該得政局動盪/恐襲 但可能性太低

我地個MBappe呢
J左幾日無晒消息

阿仙奴用1億買人 你信？

依家日日乾升，發展商決定市場價格
你老母政府出辣招出完仲衰過唔出，全部政策傾向大財團

回落就冇架啦 供完再按比銀行買啦

禾淨係想匯控重回高位咋

2手根本少成交
係一手發展商 借夠8成半…

依家大陸佬禁住你飲屎水

我都幾肯定唔會跌，
一旦真係跌到大家想見到嘅位
就一定唔止跌咁少，
到時香港零產業連安全套都冇得做，
都係六日子最醒

果d好似6厘息

依家聽親廣告首我愛香港就想嘔

有得走 快d走

啲大陸佬駛鬼借錢買樓，
拿拿林走一轉就最好，
佢地買果啲樓極少會租出去

大陸妹買個d 比7成
跌到仆街都無影響

大陸妹 7成

來年阿狗拎到英超既話 ryo蛇係咪飛左以家條女

依家仲要唔會爆個下好野
有壓測都唔怕d人還唔到錢

冇負擔我夠想走啦....

屋企以前住個層唐樓俾人回收重建

yes

咁就真係要多謝海航啦，
大陸佬專業走資機器，
我有親戚係果度做一間子公司董事，
我都就來頂唔住準備投共了

京乜春

宜家好難走，
自從啲蝗週圍走，
好多國家都收緊哂移民條件，
好多金融相關工種不再列入技術移民名單

投啦 有乜好京

宜家收緊？我以前有同市建做過下野

仲有丁屎咁多骨氣

正路呀 金融=不事生產

其實冇野好京，
連雲加都要睇落去，
做人真係冇咩尊嚴

呢句真

普子係咪做金融？

自己狗刀不如

YES AR

佢賣左層樓就可以投資移民

好似已經收左 禾最近先g 啟業邨對面 叫做啟德大廈g5g幾$左右

期望雲加拎英超
同期望樓價跌，
邊樣天真啲

我自己就話易走，要照顧普媽典走牙

金融狗

both

樓價跌

梳囉

公屋撚先系人生然家

果堆樓收左好多年啦喎，
之前好似啲業權唔齊好難收。
果塊地好野來，地盤面績夠大，
交通又算方便，背山開揚景。
正常市建收就同區7年樓齡計咯，
你預大概mikiki果度低10到20%呎價

唔係基金狗 倫敦金就算好

舊年買左6成按揭供30年的樓奴

普子賣倫敦金？

香港地女人幾好
有個西 有幾分姿色就上岸
男人…

唔係我句野打少左

30年
以前父母供10年刀成日為錢嘈

禾做buy side 架

原來又講緊樓，me刀系死返去做野先

ptgf時薪過千 世界觀崩壞了

［篤唔到數］慘！熱狗少年軍戶外活動得7個人參加！

班fd臨時約行山都有10條友

ME 刀是供十年，依家供左差唔多8年諗住提早供甩了

假設2X尾供到退休 真正賣身

一早供完

域總有無參加啊
不過咁熱先去行好辛苦

仇思達唔係熱D人咩, 做咩LIKE 呢張相

一早反左面啦

不過仇思達都係為hitrate, 想做kol

禾阿婆成日叫禾舅父比錢禾買樓自己供

我有幾個表哥做sell side
成日話揾得少又辛苦想轉做buy side，
其實係咪咁難轉

利申：我唔係做呢行

我自己都唔G
不過好少聽人講sell轉buy
禾入行果陣已經是buy side了

做咩金融呀
都係旅遊業好

it狗吾好做咩

icic，聽佢地話
宜家入行做buy side果啲好多
都係大陸人去美國留學，
貪佢地大陸有人脈同埋
學習能力同語言適性高，
普子你入行果時都係咁多支那種？

域子就係大陸人去香港留學

rubbish黎

外國好做 北美 日韓都係高薪工種

禾呢D辣殺做本地細行矛乜支那狗
多數是香港人

星期六日邊會有轉會消息

日韓個d唔得架...
做死人

咁耐咩j new都冇

日韓做咩都會死人

做完又要去酒會個d搞關係

咁你應該開心好多，
有個做發行債劵嘅表哥
成日都話好辛苦要做roadshow，
啲人又西，啲product又屎。
我問佢賣咩product，
佢話佢果啲最少20萬美金做單位，
唔啱我，擺明睇小我

唔想你辛苦姐

想當年我做估價其實有好多機會揾錢，
但無柰人脈唔夠成日有好貨都唔識揾人接。
果時我啲客唔係離婚分身家就死人分家產，
啲物業成堆咁跟本就一定賣。
有啲唔撚知價二千萬嘅地就比啲發展商
八百萬就收左去，
如果我識人用千五萬食左佢，
分返一球野比我都好

做樣當真

今次雲加係想係人地心理關口少一鎊，
佢又驚唔bid比球迷屌，
同時又驚人地accept 左好難落台

做估價唔是唔可以私下接貨架咩>?

高手

講咁多做乜
讀乙乙甲先係皇道

呢個真

Eden Hazard breaks ankle in training with Belgium, out for two months #CFC

出面籃波post嘈到

社區盾已袋

ccc尼會走咩

所以我老細同時開左間agent行，
做埋啲agent生意，
但因為佢係一個西女人，
又睇唔起我本地大學grad，
所以一直都冇咩兩句。
其實啲西女人分身家唔會想食啱價，
佢只係想快快手分左老公果十層樓。
好多時我都鍾意同啲客吹水，
有啲支那女人聽聲都知淫，
有時大熱天時真係想涼多陣冷氣聽下淫聲蘯語。
但我老闆成鳩日隔山打牛，
叫我上司打來問我做咩咁耐都唔返公司。
我有客都唔射比佢，
反正佢一定自己食左佢唔分比我。

接保方班呀

好似意假今年最高cs？

日經

Kd

細路仔爭玩具

Ccc叫人吾巧去阿狗
雲D

趕左佢走

自己留唔到就叫人唔好去

Ccc呢啲先係真朋友

你幾時改名做雲加留

早晨

雲加死嗰時囉

Grad未

出年

又32,33度

係喎，而家社區盾都算冠
支持我廠做雙冠王

酋長盃+社區盾

Bba帝召喚

天文台

人地搵山狗代佢個位

熱死人

唔係獌拎就係飛機盃

呢到咁多巴打咁有錢

供30年好過份咩

熱到有波都唔想揸

貢又吾會熘

其實唔係供幾多年嘅事，
而係30年真係好痛苦

壓力好大

留意到呢到有啲清係性冷感

=.=

如果唔結婚，
我自己唔會係香港買樓，
最多樓換樓加少少
同屋企人住大少少算

天氣咁熱真係冇咩性慾，
出街有熱褲女都唔想望

做緊廢青？

你人工高我無野講

我月入4萬，用萬多供樓，水電媒差晌管理費都要56千蚊，真心唔覺得打工仔可以買樓只供十年八載

輕鬆啲供樓我仲可以去下旅行，唔覺得好痛苦囉

我係買來結婚，現在打算生小朋友
平淡的小家庭

我以為你係果啲兩公婆夾埋得3萬幾4萬，
然後供萬零蚊樓果啲，
你攤開來供揾4萬梗係冇問題。

咁要開心儲定教育基金了

域總

咁多人生然家禾典蒜牙

呢度好多人生贏家架
你用10年供樓
佢地就一次full pay買兩疊樓

Gareth Bale says he is happy at Real Madrid and has committed his future to the Champions League winners.

bbc.in/2s6BROn

空炮獌

呢度正常人都要十年，
係有個別會員疑似成日full pay買樓

禾識個啲千五萬食左佢個啲人

早3年識我，
我地可能上左樓了

橙🤦🏿‍♂️

Weak 依家出去做運動

因住中暑牙

當年波叔都講過抄舖其實主要
都係一班唔知價嘅二世祖放啲貨出來。
當年我發現村地班土佬其實仲無知，
佢地只要覺得塊地對自己冇用
加人地出個價貌似吸引，
再比發展商水佢果塊係爛地就deal了

moon左陣猁個post
佢地話阿狗叫座力低
唔講以為佢地叫座力好大
買黎買去都係二三流球員
仲話棄r聯保前四

我但求小朋友開心健康成長，一定唔會迫佢學乜學乜
比你學到識飛考試唔合格大學會收你咩

利申，自小公屋大，讀村校考上大學

ng g以為買左球星返去

太遲了

細過個陣做街童學到仲多野

但都要留定一筆佢真係讀唔上，
要比佢去外國讀嘅錢，
當年啲中童走轉英國考gce，
用返來報non ju，成件事簡單好多

咁講啦,呢一刻利狗叫座力一定唔會俾阿狗高
之後過多幾年難講

如果連續幾年冇歐聯就真係好難講

我小學時中午放學玩到夜晚7點先返到家

日日都同老母講做資料搜集⋯⋯

結果家長日老母問老師點解咁多野做，之後

暫時識既人入面都係為左睇李城先買飛
開頭得利記個陣個個都無興趣

又有勝利人生

的確係，班牛屎佬蠢過豬閪

小學成日帶同學返屋企玩

月入四萬 好羨慕

有無人j開阿中

又曬

保狗 走數DNA

你乜料呀

【體路專訊】連續3季四大皆空的南華足球隊，近日瘋傳散班，消息指會方最快明天（5日）會有公佈。至於一班球員早已收到風聲，當中部份已選擇跳船，傳聞羅港威、艾華及梁興傑等，已受東方龍獅及香港飛馬等列強垂青。

傑志執高美斯返黎踢亞冠都好喎

一塊地可以起到4座3層村屋，
每層700呎，頂層連天台，
嚴格啲來講已經可以起一個村屋屋苑，
距離粉嶺地鐵站15分鐘步行距離，
對面有個公共屋村，有基本生活必需品買，
發展商聲稱塊地有弓面係斜玻所以唔值錢，
4年前賣800萬地價，自己諗係咪豬西價。

Mochi 小學已經帶女同學返屋企玩醫生身體檢查遊戲

有無人對圍村統一有興趣？

有無人聽禾9 up 新故事

我想聽雲加會戰勝歸來嘅故事

有

下季 英超得返一隊
其他空難死哂
雲加20連霸 完

講啦

呢個叫神話

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始更新

有無巴絲屋企有整飾面牆(木質牆)
小弟想間房其中一面牆整一塊
但上網睇資料都唔知要幾錢
裝修公司要下星期先傾到
想問如果巴絲屋企有
大約幾多錢一呎呢?料連人工
主要想整木質

wenger's myth?

吊
又系時候推po

你係咪想講文化牆？我係呀

英國傳媒拍到三名兇徒在倫敦橋開車撞人後，下車在酒吧區博羅市場（Borough Market）步行，準備再開殺戒的一刻。片段見到其中一名兇徒穿英超球隊阿仙奴藍色球衣。

Arsene Wenger concedes his contract saga may have played a role in Arsenal missing the top-4.
es.pn/2stLX9o

今次就唔講女
話說有對老夫妻 無兒無女
男70幾 女唔知 不過有長期病患
個男士有學識 不過大中華膠…（真愛國）
有時哂下命…
我朋友呢排陪多左佢
言語之間 知佢好想契仔/女
早排有個 不過幾個月之後無聲氣 老人家就話迫唔黎

暫時知老人家住 20m 有兩層樓 兩個車位+2部benz

是咪唔滿意雲加續約呀

我已是真槍手

你朋友

yes 不是我

雲加續約，
嬲到要殺人?

想暑假學投資 有咩書推薦

係呀係呀
你咩質料呀用
同埋幾錢?

同問 唔想玩hkjc

想玩咩

我都無父無母架

牙朗老母同牙朗扑野引至性病

之後牙朗老母會同牙朗條女磨豆腐，都會感染性病

之後d皇狗中牙朗條女扑野再中招

皇狗仲會不斷交差感染下去，發展到全世界

到時叫普京係西伯利亞整個性病集中營，比佢班皇狗自生自滅

Wenger handed stunning £165m warchest and ordered to spend it ALL by Arsenal

無你份

由麥巴比加盟將會見證雲加會戰勝歸來嘅故事既開始

咁如果唔加盟呢

麥巴比加盟我對住雲加張相打十次飛機

Alvaro Morata says he wants to stay with Real Madrid despite transfer talk

The Spanish striker denies reports that he has agreed terms with AC Milan

Sportsmail understands Manchester United are considering a move for Morata

股票 借左non mean

你學費？

Kylian Mbappé still lives at the Monaco academy and spends much of his days playing Football Manager (article in French)

mon mean得咁少錢有鳩用咩
叫屋企按埋樓俾你炒股啦`

me直播你打ok

普子想佢死

ok

好想要父愛同母愛同樓呀

都唔知分幾多比你啦 諗下好了

起碼都50粒起啦

借錢炒股佢遲早都死架啦
咁不如早D死完仲有機會返生

分副棺材比我訓下都好呀

儲2個月錢去狗會起機先啦

有時係要座一座貨，
你錢太少心理壓力唔頂得幾多

投機好過投資

同老豆deal我借non mean交學費 佢俾1皮再加自己儲左一皮 共2皮學下咁

咁玩牛仔咯

D frd贏到開巷都唔give water

2皮。。。

2皮可以玩d咩

可唔可以解釋下leverage是典

牛熊，細期好似都玩唔起

Hkjc all in我廠下年英超

2皮雞碎咁多真係唔好玩
基本上你冇乜股票買到，連1手700都買唔到炒條春咩
玩細價股唔係唔得，但一跌市你就係最先死果批
想轉做大股分散下風險都做唔到

2皮
你真係想學 day trade
唔好玩牛熊… 垃圾黎
你想炒上炒落 無乜錢 玩index option
有心學 玩呢樣 本少利大

2皮買埋波衫貢獻俾爺爺做轉會資金好過啦

拎2皮去英國睇阿狗仲好啦

我自己一向覺得玩股至少1開3，
即係你買3萬蚊股票有9萬蚊本，
當然有啲高手專抄細價股搏大升果啲唔計，
唔係一有咩風浪你連貨都座唔定想溝多啲都冇

買幾條煙吹撚左佢好過啦🚬

去財經台 睇到細價股 次次想笑
洗緊你倉都唔知 接火棒

牛熊真係比人用來玩下FOR FUN就算，
OPTION咁講經驗同咁難玩又要識計數，
20000蚊真係揾人一開二都唔知玩唔玩到一個月

hhi 10蚊一點 再唔係mch 本仲細
佢玩牛熊都有時間值風險
每朝都驚比人打靶

好耐以前我有JOIN個投資GROUP，
入面有條女好似叫黑唔知咩，
佢間唔鐘會早一日丟兩三隻股票出來，
全部都係細價股，
但佢貼親有7成機率聽日會爆升30%-150%，
果時冇咩錢跟左佢抄5,6轉佢就唔見左人了

我公司收貨加向下炒
所以我知太多number 唔玩得

炒股以前跟同學玩左一個月冇玩 本錢吾多 賺個幾百蚊 哂鳩氣

細期我好耐冇玩記憶中果時係20000蚊張左右，
點數差唔多宜家應該都唔差得遠，
但基本大部份經紀比你1開2，
最盡我見過1開5。
但其實冇意思，本太細跟本比你開左你都一定要贏，
否則一輸就END GAME

8x 104x 51x 610x 388x

唔係好明，即係你公司持有太多NUMBER，
所以你都唔入得?

好過玩牛熊

跟你賭馬仲贏得多

所以吾想炒股
時間長 利潤低 本錢多

向下炒 入黎做乜
升永遠唔講你知
呢年半 個10隻左右 股 一係供股一係跌2-3成
個市都無topic 點炒得起

一場馬仔一兩分鐘跑完

叻啦 有樓未

我見啲人玩OPTION玩MCH用一X同耀X，
除左平真係冇野好，先唔講佢個系統有幾垃圾，
佢客入面再暗地裏分GRADE排隊已經夠ON9，
如果DAY TRADE撚一定走唔到貨或者接高10幾廿點啲蟹貨

星期三有無tips!
想贏返少少，買父親節禮物比老豆

我唯一一次上年比過number
我知某某公司圍飛先比你地

自己入行炒

ICIC
你係做基金佬?

志在過隱 賭$賺吾到大錢
少少快錢吃喝玩樂已經知足了

no la 基金佬 就唔洗上呢到吹水

矛撚用

我自己用INVESTMENT BROKER，
雖然都係有內部對盤先射出街會有DELAY，
但感覺上USER FRIENDLY少少

最多一日然過60萬 刀矛乜可能買到樓

唔係飛左以家條女同大陸妹一齊

矛錢炒

屌你老母 切你賓周

拎英超先係

同雲加一齊算

路狗 is shit

送俾我
一分鐘內無哂

巴特利surveyor ?

巧多股神

曾經做過GP ASSISTANT SURVEYOR

乜牙 禾算吾話得
自己未買刀趕住出水比手足先= =
琴日馬po一早出水班人吾買 中左乞錢
馬po d兄弟幫禾吊到佢地吾敢上水

幾時派比禾

總有機會既
派過比milk仔

Ryo蛇有無睇隻1580
連升幾日之後跌到仆街咁好精彩

ok 我找數

公司無份 唔知

簽到先算

借d耳飛條女 負心漢

但係刀唔夠你mochi

宜家抄股100k本 穩穩陣陣 一個月賺吾賺到$500？

認真唔好炒股
你返工 又要拎個手機look兩look
輸錢又影響心情

賺五舊真係賭波好過

單場win連推6口 $2k本場場all in 以前細個好癲 根本吾當係錢 數字遊戲
不過好在我一輸就吾玩 吾會再入$ 去打機=.=

最記得早幾年有條好撚貪錢
又鍾意買股票嘅女夾我比NUMBER佢，
我為左塊西比左隻中國金融租貸佢，
比前果日講到明唔好食得太盡一開市就入，
點知條女成10點半先入，
果個位其實已經高到唔可以入，
佢照入又比佢好好彩食到20%走，
咁佢食飯時間打來同我講，
咁我見佢有錢賺就算啦，諗住今晚可以開餐。
點知條女ON99覺得又有得再賺
高10格再入，收市倒蝕成30%問我點算，
我嬲到CUT撚左線，當然西都冇得屌。

比水未牙 去緊開狗會acc

好似你買股票SHORT返期權都唔指呢個數?

禾個同事就系咁 朝早晨采飛揚有傾有講 lunch死老豆咁款

見唔少忄

跟住你又撚鳩人 做你同事真係橙

輸唔起唔好玩，
要贏首先要有大將之風

無西屌

佢頭頂有舊烏雲 生人勿近牙

有閒錢先玩下，想賺大錢好難

果日我覺得自己好似座緊過山車咁，
心情起伏仲大過自己入市玩細價股，
BTW...隻野最後好似插返哂之後落埋

所以去做人個仔/娶大陸妹
成功不二之選

好大波？

一齊去投共

有多餘$冇壓力先好賭
心情好 個人輕鬆 頭腦清晰 手風自然順好多
無欲無求 先吾會愈輸愈多

域子

冇，不過好淫，
係啲鬼佬最鍾意嘅淫蕩港女TYPE

早2年中過3t安慰奬 $10注好似po過係阿狗個whatsapp group 到

我知邊種
黑黑地 吊帶 羅馬靴
無乜波

食家

普子

你知唔知呢 我星期六日訓下午交 你就中到啪啪聲 到我起身跟到 p都無
唔係一日 係好撚多個賽日 星期三更嚴重

玩無波你先係專家

可能係我黑啦

係 總之就很想要
果時我仲比左隻1668佢，
當日都有1X%升幅，
點之佢又唔入，
完全打亂哂個進攻節奏

佢都唔出 一時時

我講到明提早收工 尾兩場鳩買
不過隻勝利寶石鳩買刀近 仲要狂轉跑線跑多人地百幾米 跑岩應該win左

Ryo 蛇乜品種刀玩齊

多數你地問 禾先會比
馬po刀系有手足問 禾先出水

禾刀系一半自己心水一半馬主比

你一定買唔切

都係矛波

你on9
比水已經麻煩 我多數開閘前1-2分鐘先比 因為班老細 吾想比人落飛搶錢 你買得多佢自然賺得少 所以佢刀是臨開閘先比

終於見到有一次用我唔係禾

又講女

各位贏家

迷雲唔係有女有樓咩

有1,2分鐘其實唔錯，
當年我同人夾埋玩馬，
入面有個FD要隻IT狗FD
寫個PROGRAMME可以比佢1秒內落盤

冇講女，講股啫

基奧特望留槍手劍指冠軍

基奧特去季上陣機會不多，加上盛傳法甲球隊馬賽亦對他有興趣，故大家都相信他很可能於今夏離隊。不過他本人強調希望留效阿仙奴，更指目標是要贏得聯賽錦標。

現年30歲的基奧特去季只曾於聯賽正選上陣11次，明顯不受雲格重用，但他強調自己仍想留在倫敦：「對於傳言有像馬賽一樣的大球會看中我令我很高興，但我未來仍在阿仙奴。我們已經花了好幾年建立球隊，現在是時候挑戰聯賽錦標了，這是我的目標，也是全隊的目標。」

基奧特近日狀態大勇，剛於法國以5：0大勝巴拉圭一場友賽中大演帽子戲法，成為國家隊自2000年以來一仗連轟3球的球員。

迷雲得爺爺

攪住過世

吊你貢串 抵你矛頭髮

跟埋老爺落地獄

Pm得黎應該過埋終點了

好想同雲爺爺瘋狂拉拉鏈同滑水

爺爺教到死

各位有冇得教路下我條路點行，我21歲仔

迷雲定反雲?

有無女朋友
無就識個有錢大陸妹上岸

打電話問下雲加點樣可以妹下妹下咁續約再續約

反雲

阿記老黃忠

反雲走啦

仲有得救
清有咩貢迷茫?

反雲冇前途，
注定消散於時代巨輪

反雲
得廿零三十萬本，可以用黎做咩

有心學 Ryo蛇自己有冇書推薦

等個市回到2萬點樓下
5 823 3 入貨

無 我睇我師父玩 實戰>>>>>>>書
你知道原理就得

最安全意見

2皮野一手5號仔都買唔到

反雲未嬴過

期指同期權真係實戰大過書，
書來來去去都係教你技術分析，
但任何技術分析都有缺點，
到最後都係靠個人經驗補足，
Ryo 蛇有冇用開咩TOOLS去睇?

你… 唔撚自己友

唔肯進步同樣會被時代巨輪輾碎

禾以為係岩岩借non mean果位ching

所以大期一開5拎廿萬SHORT夠五張，
之後留返20萬用來座貨，
SET好個PROGRAMME一到20000就放貸同埋要自動轉倉，
然後進入冬眠狀態等到20000點先醒

咩係INDEX OPTION
D FD 玩期權

我師父咪 1 5 20分鐘圖
其他乜都無用
或者係我公司窮

3大偽毒迷普,RYO蛇,路JJ 上水就無人講波

823 原來個時9.4

雲加完美示範點樣唔進步都瘋狂續約

Iwobi has welcomed the fresh terms, with stability and continuity vital at Emirates Stadium as the Gunners look to chase down a first top-flight crown since the ‘Invincibles’ of 2003-04.

The Nigeria international told The Sun: “I’m backing Arsene Wenger to win the league title at Arsenal again.

“There won’t be a single player in our dressing room next season who will not fight for him. We’d run through brick walls for the boss.

“I’m pleased because he really is Mr Arsenal, isn’t he? He has made it the great institution it is today.”

讀完HD，一路都做緊freelance，唔想渾渾噩噩就一世

ARSENAL HAND WENGER £150M BUDGET

Arsenal are expected to spend big next season with the club handing Arsene Wenger a £150 million budget, according to the Daily Star .

Despite leading the Gunners to a disappointing fifth-place finish and missing out on the Champions League, the French coach was handed a new deal by the club and will be given a huge transfer war chest in order to restore the club to its former glory.

Monaco striker Kylian Mbappe is said to be a target for the North London club, while Leicester star Riyad Mahrez is also on the radar.

跳樓死

期貨期權
比期指 多一樣數要計 時間值

比哂父母

識個有錢女上岸

21歲成300k 本

咁後生
慢慢搵份好工，讀個degree，大把世界啦

有女朋友了

禾21碎果陣30K刀矛

禾0.3k刀矛

禾21碎 仲係屋企玩緊手指

咁你師傅一定好有料，
當年我用ICHIMOKU
MARKET DEPTH ON TIME同TICKS
再加個保力加 睇左兩年先可以
就咁開張你師父果三張圖出來睇

屌你老母 垃圾POST

禾21碎果陣先岩岩學識打飛機

我想知男人係咪30歲先係搵錢期，我成日驚我依家再報個degree，會失去左幾年，可能係我目光短淺

睇人，你真係叻嘅，年齡唔會係你限制

有父幹夠了

贊比亞下一盤

太子爺又撚手足

你自己諗下你果行需唔需要degree先，屋企等唔等你養
冇咩需要咪再增值下自己，有需要就早D出黎做野
21碎就算讀多3年degree刀係24姐，仲大把世界

俾路狗撚到唔想做人了

阿狗得我一個窮撚？

0.3k都無

其實21碎 未同d豬朋狗友打下波笑下 吊下女
當你大個就好難搵返失去左既友誼

你有樓

21碎大地世界，驚咩

有咩好講，人地曼城已經用左160m 啦

話時話，唔計左閘，
係咪一啲可靠少少嘅買人消息都冇

贊比亞1:0了

Henry Oxxxxxxx

未就係

U20咁難估= =

好似買股 有潛力就坐 冇潛力就斬
如果社科文科讀黎都冇前途既

未出左水比你地lor=.=

我就做media, video production個類，其實識人就最重要，但要自己發圍個難度就好高

你應該過吾到21碎

好9

好彩我有 不過要洗成個6月

莊家都係亂開盤多 係得法包果場明呃人入局

未長大已經老去了 我無青春架 我想要錢炸

我見近年好多20歳左右嘅做YOUTUBER，
可能就係因為想識多啲人，
佢地好多都有做FREELANCE幫人剪片

馬會善堂黎^_^

馬會出名狗西

食水好深
我朋友賭開外圍

樓奴
好似你貢日日屌女先系然家

報驚

識人既話早D出黎做野啦
有個關係網有需要時先再進修囉

做YouTuber唔係太岩我
不過應該識人易D

呢行talent超卓就話突圍到
讀HD出身關係網好有限

有關係真係玩撚晒

話彈起就彈起咩utuber
Unless你好撚靚仔

佢地圍內有圈子知道大家情況，
會幫下大家一齊出下鏡嘅，
但你要個人好清楚自己係咩定位同
有冇吸引某類人嘅能力先好做

我當年夠讀hd
你睇少禾牙

係，所以先成日諗要唔要讀返個degree

唔等開飯咪讀

Yes
冇負擔就緊係讀多d 書先

冇野做睇下廢青盃
一開嘩非州鬼1-0意粉

無方向先慘 仲要份人好撚細膽

讀大學屌住女先啦

其實做YOUTUBER唔一定要靚仔，
日本果HIKAKIN兩兄弟樣衰到極點，
但細佬做到日本第一
最緊要捉到果個地域嘅人嘅喜好。
利申我自己覺得一啲都唔討好，
因為真係太樣衰，有時間都係睇返達哥算

依度係香港

According to @ChrisDHWaugh of the Newcastle Chronicle, Rafa Benítez is willing to offer Arsenal's £15m asking price for Kieran Gibbs.

香港最紅果幾個咩屎箂姆 大J KZEE 達哥
其實雖然講唔上樣衰，但靚仔真係唔算，
最緊要都係知道港人到底想睇啲咩，
當然你把聲反而好緊要，
有啲人死魚聲真係唔會想睇

快啲攞去

所以我話talent超勁就上到位 尤其是日本有幾個成功樣衰utuber
香港男utuber都冇話邊個叫靚仔啦

@Galatasaray are preparing a £2.6m bid for Joel Campbell according to reports in Turkey.

@BesiktasJKDergi are also interested and their president is due to arrive in London in the next few days.

賣貴少少啦

但女utuber樣衰就反而難上位

肥婆

8月開季搞睇波團，有矛手足john??

買番黎都唔止呢個價啦好似

又燈牙

不了,作為人生失敗者去,棧令自己傷針

依班人既target audience 係咩
雖然個market真係好撚大
但如果係我拍都唔想aim依班人

所以我依世都會係失敗者

幾十萬姐

開季賽豬硬

要睇迷普哂樓哂狗，不了

你做有得諗wor,講野好笑
把聲入mic
搵個partner鳩up下可能有得發圍

係丫，所以最緊要知啲人到底想睇咩，
同埋真係要好勸力咁發掘身邊有咩好提材，
仲有要定期開直播打下機，
日本果堆老實講我完全唔識欣賞。

除左達哥全部辣殺
個樣靚會比班毒撚批鬥 mk 雞etc

早幾年隊西甲出成十m唔賣變倉底減價貨

執靚仔d做鴨好過啦
識個人2個新樓盤加部車比人包2年

第一場大炒打響頭炮牙

U 貢靚仔唔準來

我個人好笑姐 失敗者

燒山留低

Marketing

其實JFFT d野幾好笑

捉條出黎哂下腳

=.=?

我毒撚黎

認真荅你，
班人嘅TARGET BASE一定係
中學雞到初出來社會果堆，
只有果堆人先有時間睇呢啲野，
長期KEEP唔到人氣跟本冇
SPONSOR或者FUNCTION比到你。
至於出其他頻道主要係想之後做大個餅，
你要做得比人地更加大就要
試下拍多啲成本高少少嘅野。
不過做呢行樣唔可以靚仔，
最緊要唔好啲太討厭嘅樣，
把聲要好聽，同埋識得回
CHAT ROOM班撚屌帶動氣氛

哈哈哈

咁佢中哂d要求

至今仍未有人願意接掌南華足球部，據聞南華體育會已經入信足總，申請來季降落甲組，他們這做法是希望效法東方，在08/09球季申請由甲組降落丙組，等球隊有幾年時間重組。

EQ好似有啲低?

港超聯是笑話，
BTW...足總好似唔比佢咁樣降

其實幾好睇
琴日場提子互射12m 好刺激
想問下係咪改左制 互射12m 典解吾系一隊射一輪
琴日睇提子連射兩輪 烏圭又連射返兩輪

金寶2.6m
gibbs 15m
英人真係大哂

30 碎一事矛成，有矛人可以教下禾條路鷹該典痕

改左制

下?

國際足球理事會今年三月通過嘗試改變互射12碼，由過往「一隊踢一球」的「ABAB」變為「ABBA」，意思就是A隊先射一球，B隊再射兩球，然後A隊又射兩球，如此推推，直至雙方都射完五輪，若果仍不分勝負，同樣方法用在「突然死亡」階段，仍保留「ABBA」，情況就像網球的「搶七」決勝局（Tie-Break）。

比佢降?

巧京死

即係鍾意就踢唔鍾意就可以唔踢，
咁港超聯仲搞來有咩意思

屌過學生妹未

意粉紅牌

不留都係彈出彈入
港會分分鐘有得留低
黃大仙唔肯升

掂刀未掂過

Football transfer rumours: 'Liverpool hoping to pip Man Utd and Arsenal to Alexandre Lacazette'

咁有路行了

橙

未掂過學生妹都算係男人一世人最大唯憾之一

日日望住屋企樓下部r8泊到刮晒底就覺得有錢真好

駁吾到 免費學生妹最好吊

依家有條16路你行牙仲唔快d起行

同普子同齡，佢已經有樓
希望呢一兩年買到

學澳假冇升降好過啦
鍾意升就升降就降要升降制度把撚咩

窮毒唔敢想

人地有父幹

應該學NBA做大個餅咪算，
柒如帝王都可以打

清加油呀，禾離開左阿po 呢段時間你典呀？

廢青杯，贊比亞咁勁既

今屆提子好勁
贊比亞然過佢2:1

你果個年代啲學生妹邊有咁貪錢，
以前資訊冇咁發達，啲女冇咁多比較，
你識打下波錄鳩唔係特別細就有女埋身架啦

屈g

依家供樓真係痴線，要拖長到30年
我買果陣講緊7-8年前，都係供10-15年

呢一兩年 又發現一個人生然家。。。

發覺阿狗得我一個窮撚
連睇波既資格都無了

成個po都人生贏家 自卑了

Me 米五矮撚乒乓波刀打唔到

一早已經自卑

供30年真係痴撚線，供到退休
你叫我生仔我真係唔敢

提子分組賽扮廢
委内瑞拉都勁

好彩我米4 有無人想我企係度含撚

呢個真 d女會好主動追你

U賭神 當馬會提款機

個市場的確係有，但自問自己做唔到

06/07開始睇阿狗
第一次係阿狗post留言 有乜要注意

所以話足波真係無撚用

有無樓

琴日提子個場d組織勁過阿狗
系輸運氣=.=

禾刀是窮拎

冇樓冇車可以走

通常實際供係會短d 既
你人工會加，又會賺下錢咁
話就話30年，其實可以20-25年就供完
不過成20年都係痴撚線

有無女

有冇樂視？

睇黎基比斯+贊仔都可以收返20m

籃球可以小息lunch 打 入下樽射下3分班女刀出哂水

想買 有女 用nowtv

住邊到公屋定私樓

太高又唔好，
當年我米9想打SF位，
但成班矮撚夾左我去打C，
又唔比我出來，啲女唔鍾意人打C的

有女有話題
冇女就免提

米9

12碼新玩法abba幾過癮

入樽。。。你仲要咁高

米84 打開sg

Ok let's anti cloud tgt

有無野可以輸..

烏圭個龍用埋d小學雞招式

有無隊可以比我過檔。。。

得米5人生路可以點行

唔緊要嘅，其實仲有好多相關產業可以試下做，
做唔到最前線都可以做下SUPPORT，
始終呢個行業算係新興，連毛記都開始想發展

又有$ 又米9 又色抄股 又有學識 又色波 又風趣幽默
又發現人生然家了

米9碌jer一定好長

就黎又一個post

私

米九冇用架，啲人成日好期待你入樽，
但我想講我連框都掂唔到，
我專長係走位射波同控球，
當年成日叫我同啲矮肥毒係底鬥力，
跟本完全唔係我果範

唉，上得多阿po 真係會自殺

想佢走好耐 死老野

史特加

米9溝死女

手長腳長賓周短牙

收工啦 各位垃圾

最緊要迷雲，
其他野迷左雲自然慢慢會有

不看德界

去邊度威呀

米9應該有17cm牙

迷左20年了

點計 想知

阿狗個個刀是winner

南華自降甲組！足總今日召開董事會，同意南華放棄來季港超聯資格的申請，而足總副主席貝鈞奇會後證實南華下季不參加港超聯，改為參加甲組聯賽的消息，南華信中指希望先做好青訓，因過去有放棄戰超聯轉戰甲組的先例，故南華不會受罰

不過當年真係有啲一般嘅女會走埋來表下白，
但我自己一向都要求比較高冇受到。
而家諗返轉頭應該唔好理咁多好唔好，
破多幾個處填補下人生，
到我呢個年紀想再食學生妹真係接近0機會

見得撚多 拎個平均數姐

你PART TIME係含撚?

飲轉酒大撚把學生妹 不過不會是處了

我絲打 O6

有人表白既感覺到底係點

清有型有樓有錢有女有學識
玩曬咩

南華食撚屎 真係降左班

層樓又唔是我既

唔係處冇意思啦，
如果唔係處我比較喜歡啲
技巧同經驗值高嘅女

入唔到有乜所謂

我好鍾意你呀 等你有樓我地試下一齊好無呀? >///<

我寧願入唔到

班廢伯點算

無屌過處真是枉為男人牙

多數咁主動過得來表白
都係啲直接了當型，
講埋啲你好高喎，不如做我男朋友丫
又或者你有冇女朋友丫，不如我地試下行埋丫

都要睇科嘅...

講開表白 小學6年班有條女向我表白 個陣仲on99 哦完佢 我就返左屋企 條女沖左入廁所喊 第二日比班主任照肺

係咁架啦

我個年代個社會未去到啲女直接數銀紙

條女住海怡 諗返起都後悔

你i大

數下你碌jer有幾多mm

你班主任可能好葡萄你，
體諒下啦。

晒氣啦過兩年咪又係散

去外國垃圾u 執張沙紙囉

on9，又話唔比自己降班，一降就連足總會籍都取消

佢話點解你咁無責任心
我

癡撚線

小六鬼識咩

條女好醜的???

早排比人拉左入小學啲谷到 睇到佢張相 樣衰左好多

小六喎點會唔識

睇個心ok???

咁呢個宜家都會數嘅，
之前有個女同事咩都同我講，
佢以前都係咩都玩果啲來，
揾到件毒撚埋單，
臨埋之前同條毒撚講要開房試下大家夾唔夾，
條毒撚驚到好似考牌咁

校花

狗志又然

一球

不嬲講金唔講心

踢走羅神，抵啦

我有個jm試過

洗撚一球咩

當年小六我果班已經有大波妹，
我第一次就係J左佢地

手足做得好 小時了了牙

下年冇打吡睇

JM係咩?

人渣

香港讀外國垃圾U既TOP UP

Jie mei

其實老師你教訓你要食得唔好哂，
佢作為老師唔可能講呢啲，
只能夠話你悟性太低

洗鬼咩

識人好過讀u啦，我呢d唔識人又一無是處先要讀u

你講緊既係垃圾u咋

咁條毒撚過唔過到性壓力測試?

有u讀仲想典牙

樣衰+冇女

太細不了

u 叫開雞洗咩要女

你唔係成日上來曬女咩

抵撚死

u靠女人都話冇女

聽日射唔射波打csgo牙？

佢果D係SP，唔當係女

窮矮肥柒毒蠢廢臭悶醜

有撚call過g

陣間又有人話要貼你上黎阿

一齊玩mm未牙

呢度公認最多女係你

老虎黎 吾計

Sp 唔計

公幹屌上司果個會然 係咪佢 funson

飯盒 唔計

吊你地老母 真是好狗

唔是啦 佢話唔夠膽屌

貼你大頭

最狗是你 成日撚手腳

不了 老虎嬲左禾矛得上去打機

屌你係咪肥仔黎

短鳩又真係巧一水

抵啦

又有空檔去搵so

以前後生成日覺得啲女樣衰唔當係女，
宜家諗返轉頭真係好傻，
呢度手足仲有機會嘅記住女朋友得一個要好好珍惜，
但SP最緊要有咁多得咁多，谷盡果幾年展露人性光輝

吊你琴日出水 你刀有gun 中吾少啦

吾是
窮矮毒一名

廿鳩幾先緊加容易喎

咪扮啦你 米八 做開占

南華都要執笠

有路清無窮人

冇哂體力，以前讀U有時間做GYM
解鎖左好多動作，宜家點數唔夠出唔到招

你咁講 我要搞搞大陸妹先
仲係處

講來聽下 叫我男朋友試下

係就快 陣間隻豬仔比人呃走左

練左體能先，
要好似啲武俠小說咁
先練內功再練外功

驗過身

真毒講女搭唔到嘴

除非你摷過，
否則到開波先知知原來
對面一直打假波都咪話唔蝕

佢買左個假波係我屋企

識摷其實摷到，
有啲女係玩純情
比摷唔比插

佢個假波係我home

碌鳩識轉灣定條👅識伸長奶閪

2x

蝕d乜

聽得最多係踩單車穿左
當禾on9

Btw 講返波未牙

你系on9要認

我自己對處女會好少少，
自己破果啲就唔計。
如果佢話係處但原來唔係，
我覺得感情被欺騙了

no blood?

足球牙

要不要斬她

蝕左督精

燥底（對住我）
純就 迷韓死罪

老老柒柒 有處女情意結個啲人真係心智未開

唔想答 怕我做左真心

食左佢食埋佢D樓，爽YY了

咁我會開始計數，
條女咁樣欺騙都唔會好得去邊，
食多幾次就閃，唔好比自己沉船。
如果佢一開始講定唔係處又唔同講法，
至少佢係誠實

問係咪處呢條問題根本on9

迷韓真是好難頂 聽下kpop都算
化晒韓妝著晒韓雞衫就eat c la

你地食女多點會介不介意係處

agger

之前吾知冰個會然係貢

我淨係屌過一個

sp風唱歌

首先 你諗下 條女邊到識 根本唔洗問呢啲on9問題

去到尾 你都係要屌佢嫁啦

>0 la

其實我唔介意唔係處，
但唔好昆鳩我話係處，
但比我知原來唔係。
今日可以咁做，
第時隊穿個套整個B
出來逼我埋單都仲得，
到時我又唔係啲唔負責任嘅人，
但條女我好難接受同佢一齊行落去

你屌不屌得起韓雞先

又真

逼到架咩

Yes 多數d女自己主動講
聽到禾第一次咋 會對佢溫柔d 同埋有滿足感好多戰力大大提升 lead住佢

經驗之談

食屎狗

有冇人同我一樣出唔到聲

最憎偽韓妹

如果你腦細同你講：禾第一次咋

你會唔會戰力大升？

Me

你要走數 避數咪唔敢出聲囉 牛屎佬

有啲女真係會自己聲稱
係處女同埋第一次拍拖，
想條仔錫佢多啲，
我有個FD嘅FD奶過野，
果時我好熟條女以前條仔

我好鍾意黑木美沙，
佢果個係咩妝來?

吊你老母

貢可能人地真系第一次呢，可能人地同前夫完全矛敦倫過

要睇人
有d真係好撚核突

hoball

成個晏就都搭唔到嗲

barcode頭

有閪可能牙
佢係處禾切j牙

冇辦法，雲加都唔簽人，
呢度一到8月頭就會好緊張

講u d條件黎cc

咁人地同又真係第一次喎

梨腦細知梨中2處女嘅話，可能會特登為梨返大陸裝返個處女膜

Barcode頭真係柒野黎

點揀

可能前夫係短鳩 吉唔穿

華生

8+10

4+7+9

METOO

我會比多幾十蚊，要哂咁多樣野

2 3 8

3 4 9

Info SportBILD: Sead Kolasinac should be announced as an Arsenal player soon.

SportBILD | Kolasinac has already signed his contract with #afc and will earn around £140kpw

Danniel 系勁d既

5蚊呀

阿爾克馬爾？

1 3 8 阿

你d條件牙
識5識解屌得起牙=.=

睇來胸部大都係智者之選

比多廿皮唔能，jar jar聲

數都唔識計

法國呢到d清為左就路狗全部打mk字

1 3 8

咁撚模糊不清 點為止大先

咁講得未...

呢度個兌換率應該係要多一蚊要有多一千萬身家

起碼唔是ipad先囉

咁我唔結fun了 比5000m我得5得

咁我會1蚊都冇

叫得大波無E都有大D啦
我C夠數了 唔洗比果1蚊

迷普吾是iPad? 不了

我諗至少夠奶水養活一個B
加個男人當零食為之大

收$$了

咁就得了 盡情屌韓妹唄
起碼你無肥蠢臭悶醜

奧狗sign完再resign走人啦

咁jump la 88

1001

200蚊9吃一整個星期了

吾熄買+1咩=.=

1 8 9

大半日就爆po
巧勁

所以馬列斯係夠班頂奧燒

雷神1.2="=

3串1

C朗個仔

吊你牙

恰細路

禾開po?

開

wenger out